{
    "question": "Menberi makan kucing yang kelaparan sila ke berapa?",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sila ke 2 kemanusiaan yang adil dan beradab</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sila ke 2 yang bunyi nya kemanusiaan yang adil dan beradab </p><p></p><p>semoga membantu</p><p>maaf klo slh</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "22-salah-satu-cara-dalam-penggunaan-pestisida-di-antaranya-yaitu-443",
            "question": "22. Salah satu cara dalam penggunaan pestisida di antaranya yaitu    penyemperotan harus ...\r\na. Memperhatikan arah jarum jam\r\nb. Mencuci tangki penyemperotan di perairan aman\r\nc. Memperhatikan arah angin\r\nd.menyemprotkan ke semua bagian tanaman\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>b. mencuci</p><p>tangki penyemprotan di perairan aman karena jika tidak aman maka kita bisa mencelakakan orang lain maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "simbah-teka-saka-semarang-nggawa-oleh-oleh-akeh-banget-ukara-722",
            "question": "Simbah (teka) saka Semarang (nggawa) oleh-oleh    akeh banget\r\nUkara ing dhuwur iku pangganggone tembung ing\r\njero kurung durung bener, benerna!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>teka:rawuh</p><p>nggawa:mbeta</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "8-goong-ngabogaan-pancen-a-rangka-lagu-b-pamasieup-lagu-c-511",
            "question": "8. Goong ngabogaan pancen ....    A. rangka lagu\r\nB. pamasieup lagu\r\nC. pamager lagu\r\nD. pamager wirahma\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Rangka laguu Dangdut</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "2-manusia-jatuh-kedalam-dosa-menyalahgunakan-a-wewenang-920",
            "question": "2. Manusia jatuh kedalam dosa menyalahgunakan.......    A. Wewenang\r\nC. Perintah\r\nB. Kehendak bebas\r\nD. Kekudusan\r\n\r\ntolong segera di jawab ya \u2603\u2604\u2603\u2604\u2603\u2604\u2603\u2604\u2603\u2604\u2603\u2604\u2603\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Allah memberikan kebebasan kepada manusia adalah bukti dari karya mulia-Nya. Allah ingin manusia hidup dengan pilihan, karena manusia adalah makhluk hidup bukan \"boneka\". Selain itu, manusia diberikan kebebasan agar menggunakan akal budinya sendiri. Semoga membantu! </p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-penerapan-ilmu-kalam-dalah-kehidupan-sehari-harikecuali-154",
            "question": "Contoh penerapan ilmu kalam dalah kehidupan sehari-hari,kecuali",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Beramal disertai dengan ilmunya</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "3-berikan-tiga-manfaat-dengan-adanya-persatuan-dan-kesatuan-di-m-404",
            "question": "3.    Berikan tiga manfaat dengan adanya persatuan dan kesatuan di masyarakat!\r\na.\r\nb.\r\nC.\r\n\r\n\r\n\r\n\r\nbantu dong ka buat besok ini\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>jawaban: A.Terbentuknya gotong royong</p><p>                B.Adanya saling tolong menolong       antar sesama warga</p><p>                C.Terciptanya kerukunan antar sesama warga</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>a. terwujudnya kehidupan yang seimbang</p><p>b. memperkuat ketahanan nasional dalam menghadapi segala ancaman dan gangguan dari musuh.</p><p>c. pelaksanaan gotong royong akan berjalan lancar dan baik</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "rumusan-anu-ku-urang-perlu-di-pake-supaya-eusi-warta-jelas-sarta-406",
            "question": "Rumusan Anu ku urang perlu di pake supaya eusi warta jelas sarta nepi ka pamiarsany eta...    a.5w+1f\r\nb.5w+1h\r\nc.5w+1G\r\nd.5w+1j\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0</p><p></p><p><strong>B.</strong><strong> </strong>5w + 1H </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>Semoga membantu :) </p><p></p><p>@isskandarmudha \u2b50</p><p></p><p>\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "matius-1129-30-pikullah-kuk-yang-kupasang-dari-dan-belajarlah-pa-267",
            "question": "Matius 11:29-30 pikullah kuk yang kupasang dari dan belajarlah pada-ku karena aku lemah lembut dan rendah hati dan jiwamu akan mendapat ketenangan sebab yang kupasang itu enak dan beban kebun ringan arti dari yang dimaksud dalam ayat ini memiliki arti    a.salip\r\nb.tugas sebagai orang kristen \r\nc.konsekuensi sebagai murid kristus \r\nd.beban sebagai orang kristen\r\n\r\nmohon dijawabb yakk gayss....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>konesekuensi orang krister(\u010c)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sifat-iman-itu-aktif-artinya-575",
            "question": "Sifat iman itu aktif artinya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Iman yang selalu menyakini akan janji Allah tidak peduli apapun yang terjadi.,Iman yang memiliki inisiatif untuk mengupayakan apa yang dijanjikan oleh Alah.,Iman yang proaktif untuk mewujudkan apa yang dijanjikan oleh Allah.\n</p><p>\n</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ma-iroh-meuli-piring-lobana-334",
            "question": "Ma Iroh meuli piring lobana\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tanyakeun ka ma iroh</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2>hahahhaha:))</h2><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}